# Desenvolvimento de aplicações com .Net

Material desenvolvido durante o curso 'Desenvolvimento de Aplicações com .Net' na plataforma Digital Inovation One, para validação de conhecimentos e competências.


## Nuget

Install-Package Microsoft.EntityFrameworkCore.SqlServer

Install-Package Microsoft.EntityFrameworkCore.Tools


### String de conexão

@"Server=(localdb)\mssqllocaldb;Database=DotNetMVC; Integrated Security=True"